到底不信任令到幾多對情侶分開

到底不信任令到幾多對情侶分開